[多圖] Kitkat日本限定口味食評 (蘋果/士多啤梨芝士蛋糕/焦糖布甸)

話說係樂天買左d想食好耐既日本限定KitKat
之前食過日本茶味 同 馬來西亞三色拉茶味KitKat，兩款都一試難忘 （唔係綠茶）
於是對其他奇怪味既Kitkat產生興趣

揀左幾款香港唔常見既口味
包括蘋果 焦糖布甸 士多啤梨芝士蛋糕 同日本酒味
事不宜遲開箱先

第一款食 信州地區限定蘋果味

包裝好靚，直頭好似禮盒咁
可惜上面d字睇唔明，估計係話佢地既蘋果好新鮮好高質

一打開
陣蘋果味撲面而來 一d都無誇張
食落去同平時飲開既蘋果汁味道差唔多
不過蘋果味再強烈好多，同埋無左個種甜到仆街既感覺
加落朱古力度個味道都幾夾
係衰在件朱古力溶溶地口感差小小
除左依點我覺得整體唔錯 值得一試

第二款食 焦糖布甸味

個包裝據說係今個萬聖節限定款
雖然比起頭先蘋果個款無咁華麗
但獨立包裝上既公仔有唔同款
可愛得多
背後亦有位比你寫野 好得意
聽其他巴打講香港759有得賣 不過我唔見樓下個間有所以唔肯定，亦唔知道同可以放入焗爐個款係咪一樣

食落去第一野有濃烈既焦糖味
我條仔形容聞落似麥當勞早餐d熱香餅
之後咬多幾啖就食到有奶味
而且都幾似雞蛋布甸應有既濃烈同creamy既口感
雖然價錢平過蘋果味個隻
但我比較鍾意依款 會再購買

第三款係 富士山士多啤梨芝士蛋糕味

個名好伏 我都覺
依款既包裝最特別
應該係富士山既設計黎
上面仲寫住世界遺產

抱住會中伏既心態咬左啖
…其實唔難食
係有陣好香好清新既果味 但我唔多覺似士多啤梨味
食落去完全無說好的芝士蛋糕味道
反而吞左之後個喉嚨涼涼地
唔知有無薄荷成份呢？
雖然比想象中好唔同
但稱唔上中伏 因為味道唔錯
對平時食開水果味零食既人黎講應該幾好食

最後日本酒味…

我未開黎食
依一隻味應該大撚把人食過
不過轉左新包裝，唔知味道有無變
等個post有人睇先算

各位巴打絲打有咩奇怪味既KitKat推薦？提議下我下次買邊隻味好？

果段日文都係打下飛機話佢D蘋果好靚呀 D水好清 個天好靚既環境下出既蘋果 好撚夾朱古力呀咁上下

蘋果嗰盒雪凍好好食